好羨慕表哥

點解有啲人嘅人生可以咁順利
表哥佢由細到大都好叻 人又幽默
Dse考得幾好讀咗科唔錯嘅科
Grad咗就3萬一個月
依家26,7歲5,6萬一個月
佢有一個靚嘅女朋友 個樣好甜 好純
2個都係返醫院 一齊努力 奮鬥
係對方嘅初戀 拍咗7年拖
依家要準備結婚了
點解佢嘅路好似一直都咁順利
相反我 2幾歲 仲讀緊HD 同時要搵錢交學費
初戀就比人帽 依家驚咗拍拖
做咩都有阻滯咁 好多麻煩野 人又蠢
又唔靚 唔可以好似啲靚女求其嫁人做幸福少奶奶
仲要父母就退休 細妹殘障要養埋佢
以前好迷失嘅時候真係好想死咗去就算
覺
但諗起仲有屋企人要養點都要捱落去
今日聽到表哥就結婚單野真係喊咗出嚟
太羨慕喇

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔路唔唔哂咩哈口

多謝您的支持 大家咁話

都係嗰句啦 大家咁話

你表哥咪又係要做
有幾羨慕

又真

就是他

有冇諗過點解你表哥dse會考得幾好但你讀hd

我蠢開 冇計架 實有人讀書叻有人唔叻

咁你咁說服到自己咪得囉
上邊個幾條蛋散講既野你其實都可以照食啦

我拍咗六年最後都帽咗
為咗佢放棄埋自己夢想
最後乜都冇晒